聖誕節親手DIY咗棵聖誕樹送畀人☺️

佢收到一定好開心啫！係咪呀？哈姆太郎

巴打你轉去尖沙嘴海旁仲發啦,
MK冇人會幫襯架得D廢老